不停油麻地站及旺角站

此訊息發放時間 : 2019-08-03 22:54

因應警方要求，荃灣綫及觀塘綫列車服務會作以下安排:
(1)港鐵會持續安排特別列車接載乘客離開油麻地站及旺角站
(2)其他列車不停油麻地站及旺角站

乘客如需轉乘荃灣綫或觀塘綫，請在太子站轉車。

推上熱門
#我8月5日罷工